好憎人放蚊

屌你老母
係咁放蚊
傳染左比我

打開蚊帳、打開蚊帳
有隻蚊、有隻蚊
快啲攞把扇嚟、快啲攞把扇嚟
撥走佢、撥走佢

屌你老母入完個post即刻打左個喊路